有冇HKBN 用戶上唔到網？

半個鐘前開始上唔到

On9 久唔久打鋪機，爆ping爆到on99

我上都上唔到呀

好撚on9 真係垃圾HKBN

呢家上到唔網

觀塘區

沙田仲未上到

日日都見到上唔到網 1000M唔揀HKBN

屌，原來壞火牛，換完就上到